是咁的 我未來外母係有D 戇鳩鳩

我未來外母見FG畢業搵到份工就叫我俾家用 雖然個數唔係多 但你憑咩同我收先?

第1 你自己有做野 人工 仲多過我未計佣果陣
第2 你有個仔 仲要同我同年 未交家用俾你 仲問你拎緊錢讀書( 講緊係廿幾萬) 但讀完個學歷都唔夠我高
第3 我媽知我自己住都唔會問我拎家用 仲主動話幫我俾租金 等我同女朋友負擔少D 我媽都未俾 你仲好意思問我拎家用?
第4 唔係我女朋友幫你做哂D 文書野 你根本都做唔到而家份工咁高人工 你仲好意思問佢同我拎家用

第5 平時出街飲茶錢我都已經主動俾架啦 你仲要求D乜?
第6 你成日慳埋慳埋D 錢 慌死你第時唔係留俾個仔咩 咁我同你個女呢? 有D咩分呀? 無野分咁點解要幫你?

我女朋友已經主動幫我屌翻佢老母 (我真係好愛我女朋友 但我真係不吐不快 條氣好撚唔順
自己個仔唔敢問 走黎問我 面皮厚到呢

唔比既話都唔會娶唔到你女朋友,唔好理佢

咁呢方面我又唔驚 女朋友可以話係嫁硬俾我架啦
佢係屋企惡過佢老母 娶唔到咪拍一世拖 禮金都唔撚洗俾呀屌

未結婚俾乜撚嘢家用

咩黎

唔會娶唔到,冇人話去簽紙要有父母批准
生仔都唔一定要結左婚先生

所以比唔比家用呢個根本唔係問題

結左婚都唔會俾啦

佢有個仔架 問你個仔拎啦 我

因為佢成日發佢老母脾氣 都唔怪得佢 如果係我直頭講粗口鬧

可以自己簽紙
最多婚禮冇女方人姐

問你拎錢 當自己個女係乜
好撚貪錢

好似我會做既野
不過我未談婚論嫁

其實我同女朋友都諗住簽紙就算
但我爸媽就寧願包我酒席 送埋金器 幫我間屋裝修埋都要我擺酒 爸爸媽媽 我真係好愛你地
唔知佢媽果邊點 但已經成日開我禮金

連女朋友都撐你,唔洗太上心呢件事

當臭雞變成廢老

佢成日鬧佢媽貪得無厭架

之前佢地話買公屋 我都主動出聲話幫佢地俾D 當係禮金
之後唔知點解佢又話唔洗

都幾不知廉恥
可能恃住你鍾意佢個女所以想食住你
一個崩都唔好俾 俾開有條路
你女朋友抵讚 咁先係女朋友架嘛

係 我女朋友其實都好唔鐘意佢媽咁樣問
主要原因係因為佢媽養緊佢哥
正係呢樣野 佢自己都唔想俾家用

講多少少
我外母人工 升職多左6千蚊左右
但重點係 升左職之後做多左既野 其實係我女朋友收工夜晚幫佢做
佢媽仲好意思問佢拎家用 我心諗 啲野你自己都無做過啦 點解仲可以拎人拎家用 加果6千蚊係屬於你架咩?

當初講好既係幫佢做呢D野 當係家用咁

你外母唔知足 當左係老憑咁
其實一開始已經縱壞左佢

有個咁好嘅女仔真係好幸福
加油

我騎著車，專找不平處開去，岳母豐滿的身軀在我身上不斷地搖、擺、聳、扭、磨，我的陰莖被岳母那溫、緊、滑的肉洞吸吮著，我一手扶把一隻手伸向岳母的陰部，用食指輕摸岳母的陰核。

岳母的陰部有些痙攣，岳母的淫水順著我粗大的陰莖往下流淌，弄的我陰莖根部和陰毛都濕漉漉，粘滑滑的。

岳母緊咬雙唇下身使勁聳動。

猛的岳母陰道壁一陣緊繃，好象是要把我的陰莖攥細，岳母的子宮頭使勁研磨著我的陰莖頭，我只感到有一股股熱浪噴淋我的陰莖頭，我快感連連龜頭一漲，突突，一股股滾燙粘稠的精液射進了岳母陰道的深處

做乜9?

唔好Quo啦

On9外母 家陣溝佢定溝佢老母

拍拖都要畀家用 咩玩法 ?

佢係「媽媽生」? 你係嫖客 ?

發錢寒

唔準你咁話我女朋友